點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

落咗班就姐係普通市民 有咩權拉人 果班狗根本就係非法禁錮同蓄意傷害他人身體 有錯請屌

依家佢地開先例 姐係以後係唔係都可以隨時拉人 不過嘅然佢地係休班當然當係牛屎佬咁打柒佢地反擊

推

休班警唔係普通市民嘅話
咁以後仲洗唔洗休班警同值班狗

無人理

1

2

3

4

5

6

無委任證=市民

7

8

9

佢地應該係比人拉果邊先係

尋晚睇到都打左個突
休班警都可以拉人？

已經玩撚哂 各位手足小心

識唱嘅就一齊唱

無喇無喇 各學院學生會會長小心呀 可能有休班狗埋伏緊架

唔係狗員但係亂咬人呀

推po好難

咁以後啲新聞唔該唔好再分咩休班警高買/非禮/影裙底，要直接話警員犯法，因為根本冇所謂休唔休班。